#  Подсчет статистики по траффику на основе протокола Netflow
##  Задача анализа траффика
Основная задача анализа Netflow траффика - получение различной статистики в формате "TopN" в различных разрезах:
- по протоколам
- по портам протоколов TCP и UDP
- по автономным системам
- по каналам связи
- по основным внутренним потребителям (IP адреса)
- по маршрутизаторам
- по геолокации (страны)
-? добавить что то еще?

The tool that monitors it infrastructure bandwidth
Snapshot and history
Traffic forecast reporting
Traffic sources
Who when and how

## Реализация
Прием данных о потоках реализуется с помощью Netflow - воркера, который может принимать данные в формате Netflow9

Воркер преобразует потоки в формат JSON.

Используя основные два правила препроцессинга - перенаправление и суммаризации, по трафику считается статистика в различных разрезах. 

Для удобства данные в различных разрезах группируются в различных узлах


//Что я могу реализовать
есть байты и пакеты вниз/вверх? и есть вся вышеуказанная информация
тут в основном, вопрос "мультипликации" - а именно, например, мы берем весь тарффик ВК - считаем по АС или оргиназиции. Дальше - интересно узнать, как этот траффик распределяется по каналам и роутерам или, по протоколам (приложениям)

То есть, интересно бы обеспечить возможность "проваливаться" уровнями "ниже и ниже"
И таких "иерархий" может быть несколько и они могут быть обратны - например - берем трафик вк и смотрим - как он расходится по интерфейсам, или наоборот - берем траффик на интерфейсе и смотрим, какое распределение по организациям на нем